請三毛集體杯葛連登

鑑於最新修改條例，p牌一日一post，而且唔可評分同推post，廢左三毛大軍8成功力，反正你地班垃圾都無乜用嫁啦，不如自己出去開個論壇，煲下假新聞，帶下風向，不過有無錢收就唔知啦

操你妈逼，一天只能开一个post，我一天只能赚五毛！
你奶奶的，断我财路！
同志们，不用再来了，我买翻牆一个月还要二十块。

偷雞唔成

一早已經有IDEA啦. 係連尼住冇膽做姐
就係每一個POST自動生成反共口號或標語
三毛每出1個POST都在反共